非同住父母免稅問題

「至少連續6 個月與你同住而無須付出十足費用；或你／你配偶每年付出不少於$12,000的金錢用以供養該名父母／祖父母／外祖父母。」

意思係唔係一係就同你同住至少6個月
一係就係佢完全冇同你同住過，但你每年比12000養佢?

個12,000會唔會捉得好嚴
可唔可以比唔夠12000，但就求其話銀行冇左既錢有一部份拎左去養佢咁架

基本上唔會捉你
除非你同父母關係差
佢地篤灰姐